我對唔住中大班細路

對唔住，我地之前冇好好守住香港
結果，留低左筆蘇州屎俾你地
對唔住，我勸唔到，我班廢老同事罷工
結果，呢兩日令你地受傷
作為大人，我慚愧，我地冇你地咁勇敢
但係，我想同呢兩日，所有前線後勤既中大細路你地講
我為你地自豪，好佩服你地
從你地身上，我睇到香港未來既希望
你地第日若果想要咩，出聲就得，
我地一定會貨金去幫你
最後，想對班香港大人講
一定要供你個仔女入中大！
因為香港只有一大。

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

香港唔係得中大有做緊野
支持還支持 唔好比人有分化既機會

師兄，香港唔係剩係得暴大，你望下隔離嘅poly,city,kongu,bu,有邊間唔係打緊？根本間間都值得入
利申暴大

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。